export const dataLanguage = {
    en: {
        header: {
            btnLogin: 'Sign In',
            title: 'Unlimited movies, TV shows, and more.',
            subtitle: 'Watch anywhere. Cancel anytime.',
            formText: 'Ready to watch? Enter your email to create or restart your membership.',
            placeholderEmail: 'Email address',
            btnRegister: 'Get Started',
            placeholderName: 'Full name',
            placeholderPassword: 'Password',
            btnStart: 'Let Start',
        },
        body: [
            {
                title: 'Enjoy on your TV.',
                subtitle: 'Watch on Smart TVs, Playstation, Xbox, Chromecast, Apple TV, Blu-ray players, and more.',
            },
            {
                title: 'Download your shows to watch offline.',
                subtitle: 'Save your favorites easily and always have something to watch.',
                titleAnimation: 'Stranger Things',
                subtitleAnimation: 'Downloading...',
            },
            {
                title: 'Watch everywhere.',
                subtitle: 'Stream unlimited movies and TV shows on your phone, tablet, laptop, and TV.',
            },
            {
                title: 'Create profiles for kids.',
                subtitle:
                    'Send kids on adventures with their favorite characters in a space made just for them—free with your membership.',
            },
            {
                title: 'Have an Android Phone? Get our new free plan!',
                subtitle: 'Watch a selection of new movies and TV shows without adding any payment details!',
                btn: 'Get the app',
            },
        ],
        dataFaq: {
            title: 'Frequently Asked Questions',
            data: [
                {
                    question: 'What is Netflix ?',
                    answer: "Netflix is a streaming service that offers a wide variety of award-winning TV shows, movies, anime, documentaries, and more on thousands of internet-connected devices. \n\nYou can watch as much as you want, whenever you want without a single commercial – all for one low monthly price. There's always something new to discover and new TV shows and movies are added every week!",
                },
                {
                    question: 'How much does Netflix cost ?',
                    answer: `Watch Netflix on your smartphone, tablet, Smart TV, laptop, or streaming device, all for one fixed monthly fee. Plans range from 70,000 ₫ to 260,000 ₫ a month. No extra costs, no contracts.`,
                },
                {
                    question: 'Where can I watch ?',
                    answer: "Watch anywhere, anytime. Sign in with your Netflix account to watch instantly on the web at netflix.com from your personal computer or on any internet-connected device that offers the Netflix app, including smart TVs, smartphones, tablets, streaming media players and game consoles. \n\nYou can also download your favorite shows with the iOS, Android, or Windows 10 app. Use downloads to watch while you're on the go and without an internet connection. Take Netflix with you anywhere.",
                },
                {
                    question: 'How do I cancel ?',
                    answer: 'Netflix is flexible. There are no pesky contracts and no commitments. You can easily cancel your account online in two clicks. There are no cancellation fees – start or stop your account anytime.',
                },
                {
                    question: 'What can I watch on Netflix?',
                    answer: 'Netflix has an extensive library of feature films, documentaries, TV shows, anime, award-winning Netflix originals, and more. Watch as much as you want, anytime you want.',
                },
                {
                    question: 'Is Netflix good for kids ?',
                    answer: 'The Netflix Kids experience is included in your membership to give parents control while kids enjoy family-friendly TV shows and movies in their own space. \n\nKids profiles come with PIN-protected parental controls that let you restrict the maturity rating of content kids can watch and block specific titles you don’t want kids to see.',
                },
            ],
        },
        footer: {
            title: 'Questions? Contact us.',
            column1: [
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/support/412',
                    title: 'FAQ',
                },
                {
                    link: 'http://ir.netflix.com/',
                    title: 'Investor Relations',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/legal/privacy',
                    title: 'Privacy',
                },
                {
                    link: 'https://fast.com',
                    title: 'Speed Test',
                },
            ],
            column2: [
                {
                    link: 'https://help.netflix.com',
                    title: 'Help Center',
                },
                {
                    link: 'https://jobs.netflix.com/jobs',
                    title: 'Jobs',
                },
                {
                    link: '/#',
                    title: 'Cookie Preferences',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/legal/notices',
                    title: 'Legal Notices',
                },
            ],
            column3: [
                {
                    link: '/login',
                    title: 'Account',
                },
                {
                    link: 'https://devices.netflix.com/en/',
                    title: 'Ways to Watch',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/legal/corpinfo',
                    title: 'Corporate Information',
                },
                {
                    link: 'https://www.netflix.com/vn-en/browse/genre/839338',
                    title: 'Only on Netflix',
                },
            ],
            column4: [
                {
                    link: 'https://media.netflix.com/',
                    title: 'Media Center',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/legal/termsofuse',
                    title: 'Terms of Use',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/contactus',
                    title: 'Contact Us',
                },
            ],
        },
    },
    vn: {
        header: {
            btnLogin: 'Đăng nhập',
            title: 'Chương trình truyền hình, phim không giới hạn và nhiều nội dung khác.',
            subtitle: 'Xem ở mọi nơi. Hủy bất kỳ lúc nào.',
            formText: 'Bạn đã sẵn sàng xem chưa? Nhập email để tạo hoặc kích hoạt lại tư cách thành viên của bạn.',
            placeholderEmail: 'Địa chỉ email',
            btnRegister: 'Bắt đầu',
            placeholderName: 'Họ và tên',
            placeholderPassword: 'Mật khẩu',
            btnStart: 'Bắt đầu',
        },
        body: [
            {
                title: 'Thưởng thức trên TV của bạn.',
                subtitle:
                    'Xem trên TV thông minh, Playstation, Xbox, Chromecast, Apple TV, đầu phát Blu-ray và nhiều thiết bị khác.',
            },
            {
                title: 'Tải xuống nội dung để xem ngoại tuyến.',
                subtitle: 'Lưu lại những nội dung yêu thích một cách dễ dàng và luôn có thứ để xem.',
                titleAnimation: 'Cậu bé mất tích',
                subtitleAnimation: 'Đang tải xuống...',
            },
            {
                title: 'Xem ở mọi nơi.',
                subtitle:
                    'Phát trực tuyến không giới hạn phim và chương trình truyền hình trên điện thoại, máy tính bảng, máy tính xách tay và TV.',
            },
            {
                title: 'Tạo hồ sơ cho trẻ em.',
                subtitle:
                    'Đưa các em vào những cuộc phiêu lưu với nhân vật được yêu thích trong một không gian riêng. Tính năng này đi kèm miễn phí với tư cách thành viên của bạn.',
            },
            {
                title: 'Bạn có điện thoại Android? Hãy thử gói dịch vụ miễn phí mới của chúng tôi!',
                subtitle:
                    'Xem các bộ phim và chương trình truyền hình mới được tuyển chọn mà không cần cung cấp thông tin thanh toán!',
                btn: 'Tải ứng dụng',
            },
        ],
        dataFaq: {
            title: 'Câu hỏi thường gặp',
            data: [
                {
                    question: 'Netflix là gì ?',
                    answer: 'Netflix là dịch vụ phát trực tuyến mang đến đa dạng các loại chương trình truyền hình, phim, anime, phim tài liệu đoạt giải thưởng và nhiều nội dung khác trên hàng nghìn thiết bị có kết nối Internet. \n\nBạn có thể xem bao nhiêu tùy thích, bất cứ lúc nào bạn muốn mà không gặp phải một quảng cáo nào – tất cả chỉ với một mức giá thấp hàng tháng. Luôn có những nội dung mới để bạn khám phá và những chương trình truyền hình, phim mới được bổ sung mỗi tuần!',
                },
                {
                    question: 'Tôi phải trả bao nhiêu tiền để xem Netflix? ',
                    answer: `Xem Netflix trên điện thoại thông minh, máy tính bảng, TV thông minh, máy tính xách tay hoặc thiết bị phát trực tuyến, chỉ với một khoản phí cố định hàng tháng. Các gói dịch vụ với mức giá từ 70.000 ₫ đến 260.000 ₫ mỗi tháng. Không phụ phí, không hợp đồng.`,
                },
                {
                    question: 'Tôi có thể xem ở đâu ?',
                    answer: 'Xem mọi lúc, mọi nơi. Đăng nhập bằng tài khoản Netflix của bạn để xem ngay trên trang web netflix.com từ máy tính cá nhân, hoặc trên bất kỳ thiết bị nào có kết nối Internet và có cài đặt ứng dụng Netflix, bao gồm TV thông minh, điện thoại thông minh, máy tính bảng, thiết bị phát đa phương tiện trực tuyến và máy chơi game. \n\nBạn cũng có thể tải xuống các chương trình yêu thích bằng ứng dụng trên iOS, Android hoặc Windows 10. Vào phần nội dung đã tải xuống để xem trong khi di chuyển và khi không có kết nối Internet. Mang Netflix theo bạn đến mọi nơi.',
                },
                {
                    question: 'Làm thế nào để hủy ?',
                    answer: 'Netflix rất linh hoạt. Không có hợp đồng phiền toái, không ràng buộc. Bạn có thể dễ dàng hủy tài khoản trực tuyến chỉ trong hai cú nhấp chuột. Không mất phí hủy – bạn có thể bắt đầu hoặc ngừng tài khoản bất cứ lúc nào.',
                },
                {
                    question: 'Tôi có thể xem gì trên Netflix ?',
                    answer: 'Netflix có một thư viện phong phú gồm các phim truyện, phim tài liệu, chương trình truyền hình, anime, tác phẩm giành giải thưởng của Netflix và nhiều nội dung khác. Xem không giới hạn bất cứ lúc nào bạn muốn.',
                },
                {
                    question: 'Netflix có phù hợp cho trẻ em không ?',
                    answer: 'Trải nghiệm Netflix Trẻ em có sẵn trong gói dịch vụ của bạn, trao cho phụ huynh quyền kiểm soát trong khi các em có thể thưởng thức các bộ phim và chương trình phù hợp cho gia đình tại không gian riêng. \n\nHồ sơ Trẻ em đi kèm tính năng kiểm soát của cha mẹ (được bảo vệ bằng mã PIN), cho phép bạn giới hạn độ tuổi cho nội dung con mình được phép xem, cũng như chặn những phim hoặc chương trình mà bạn không muốn các em nhìn thấy.',
                },
            ],
        },
        footer: {
            title: 'Bạn có câu hỏi ? Liên hệ với chúng tôi.',
            column1: [
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/support/412',
                    title: 'Câu hỏi thường gặp',
                },
                {
                    link: 'http://ir.netflix.com/',
                    title: 'Quan hệ với nhà đầu tư',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/legal/privacy',
                    title: 'Quyền riêng tư',
                },
                {
                    link: 'https://fast.com',
                    title: 'Kiểm tra tốc độ',
                },
            ],
            column2: [
                {
                    link: 'https://help.netflix.com',
                    title: 'Trung tâm trợ giúp',
                },
                {
                    link: 'https://jobs.netflix.com/jobs',
                    title: 'Việc làm',
                },
                {
                    link: '/#',
                    title: 'Tùy chọn cookie',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/legal/notices',
                    title: 'Thông báo pháp lý',
                },
            ],
            column3: [
                {
                    link: '/login',
                    title: 'Tài khoản',
                },
                {
                    link: 'https://devices.netflix.com/en/',
                    title: 'Các cách xem',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/legal/corpinfo',
                    title: 'Thông tin doanh nghiệp',
                },
                {
                    link: 'https://www.netflix.com/vn-en/browse/genre/839338',
                    title: 'Chỉ có trên Netflix',
                },
            ],
            column4: [
                {
                    link: 'https://media.netflix.com/',
                    title: 'Trung tâm đa phương tiện',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/legal/termsofuse',
                    title: 'Điều khoản sử dụng',
                },
                {
                    link: 'https://help.netflix.com/contactus',
                    title: 'Liên hệ với chúng tôi',
                },
            ],
        },
    },
};
